[突發]689 係金魚街

買金魚

佢真係唔服輸

D 保鑣好大隻好型

學曾俊華

見品客食腸粉，有人唔抵得又做show

BTW, 冇人屌佢老母咩

全部走去合照

好似幾多fans

無人打鳩佢

親愛的梁特首

邊到？

有幾多g4扮揸機影相

影唔到 秒速走左

金魚佬

有冇人打佢呀？

好心咪阻撚著人哋做生意啦仆街

仲係到？

走左啦

見唔到佢最後一面

肉酸到爆炸條友眼紅薯片佬都唔洗第二日就出黎(親民)呀？

有冇人屌7佢

無啦 有大隻保鑣